之前支持蘋果動新聞俾$3，點知變左交月費$50.4

唔聲唔聲扣你錢，我唔睇卡數都唔知

你可以 按此 查看詳情

會員告示 : $3 優惠期9月1完結
$3優惠期在9月1日已經屆滿，已登記及繳付$3優惠價的升級壹會員，毋須額外手續，自動續訂「日日$1.68計劃」，如欲轉為預繳年費計劃，可以取消「日日$1.68計劃」轉為訂閱「撐足一年計劃」。

而9月初我們亦以電郵通知客戶成功續訂，主旨為【順利過渡通知】《壹傳媒》升級壹會員。

講左好多次啦，你依家先知？

啱啱訓醒？

負評 ，完全封鎖，上一頁

食餐飯都冇啦
唔俾咪睇黨媒囉
佢晨早有講到唔知幾月開始轉收費

係啊，嬲撚到我仆街

唔睇卡數都唔知證明你都唔係好窮，豪俾佢啦

兩餐飯錢一個月都比唔起咁撚有用呀

訓醒？

每日二蚊都冇？咪咁cheap啦

個問題係我原來俾左錢但之前又登入唔到

好早講過
你以為你呢幾個月係免費?

喂 啊哥 而家12月喇

登入唔到都唔出聲
咁幾十蚊對你黎講都唔係好多姐
開個POST出黎比人屌?.?

自己問題怪得邊個?
9月1號前你日日打開APPLE 佢都已經有提醒你

都話登入唔到，轉電話之後app都無down

無down 個app

一餐咋
25蚊都幾難食到一餐

講得好清楚㗎喎

50一個月都比唔起就死撚左佢啦屌

奸商

50 蚊比唔撚起唔好申請信用卡啦DLLM

樓豬傻加窮閪一名

用家問題

我捐畀星火好過啦睇垃圾動新聞

個問題係我無用到啊，屌你老母

訓撚左幾個月 app都冇裝？阿蛇

咁好似係你問題喎⋯⋯

自己登入唔到無去解決呢個問題
反而怪人地點解繼續扣錢

死傻9.你試下交左電話費又上唔到網，睇下你屌唔撚屌

on9

你啱啱坐完監出嚟？

On9

其實所有訂閱計劃都係咁 最初亦都有講明係點樣收費形式
佢冇錯

啱啱放監？

我無諗過自動扣9我錢

自己低能就無謂開Post 講

50一個月其實偏貴

坐左幾耐

係啊

完全冇衝突 第日買服務唔該睇清楚條款

係

窮真係慘
一日2蚊都要諗點樣洗先最合理

完全封鎖，上一頁

個個月課緊立場+蘋果

每日$1.68呀盲撚
一個月50蚊瓜瓜嘈 一餐lunch都分分鐘食唔到啦

小朋友

係你比第一次錢個陣佢已經寫到明所有條款
包括九月後無取消就會自動續plan
直至手動取消為止

順帶一提apple所有訂閱服務都係咁㗎wo
你一直唔手動取消
佢就一直自動扣錢

你用咩機可以自動取消扣款？介紹黎試下？

咩都習慣免費好咩
點解人哋會偏幫政權或者有啲既得利益者 係錢呀
香港人集資收購到tvb 咁咪搞掂囉
新聞有價㗎

俾立場都唔撚俾動新聞

樓主走先 我幫你頂住

一餐炸

樓主又係窮撚咩都唔睇然後扣少少錢係到嘈

樓主坐左幾耐

ching 係咪比黑警打頭暈左兩個月

岩岩放監?

哦哦哦

黎生 賣哂資產
Run緊蘋果
唔貴啦

係樓主on9
此post議員

一早知啦

50蚊都唔想比
你咪去睇香港01囉 好多野睇架

幾錢先算平

蘋果打手出哂黎

食少餐飯啦屌你

個問題係我用登入唔到，你睇清楚未

估唔到有人咁弱智

講咗好耐

咁你去圖書館睇報紙啦

我幫屋企人訂埋總共4份 無理過

你坐左幾耐呀 拉！

係 我係廢人廢青 幾蚊都想慳到盡 冇朋友冇屋企人 正係識ff渡日

樓豬訓左幾耐

岩岩放？

連登問就得？你唔去問蘋果？

你食咩食到兩餐
有d茶記50一餐都唔得

真係好撚戇鳩，幾十蚊係到嘈生晒，食兩餐飯都係到啦小朋友

12月啦， 岩岩訓醒？？？

分化 左膠 完

樓主發覺柒左
即刻話登入唔到
登入唔到未搵蘋果搞
屌咩

唔係邊有糧出

樓主真係ON9唔係扮嫁喎
1. 訂閱個條款一早白字黑字寫得清清楚楚自己問題, 又怪得邊個?
2. 登入唔到唔去問下客服?( 但樓主ON9 可能係佢唔識登入)自己問題, 又怪得邊個?
3. 轉電話之後唔DOWN, 自己問題, 又怪得邊個?

講真，唔信就算

過主啦窮閪三毛狗，你主子出畀你嘅糧唔夠交月費啊

Send 晒email架喎！仲要唔止一次

睇呢圖有開心有唔開心
唔開心：8份紙媒得返2份係黃
開心：8份有6份叫人投建制 結果區選結果大巴大巴車落去

其實香港人係咪習慣咗咩都屌咗先....
唔係話你樓主, 其實個個都係咁
調返轉畀提議和聲和氣
sor9y 喺度ff緊美好世界

唔撚信
點解淨係你先有呢個問題
Cap圖啦柒頭

丐衣咩？幾十蚊都俾唔起！？

其實
大家睇下樓主個名

拉 講咗好耐啦！

吊你死窮撚50蚊都嘈

我唔睇都照俾

我點cup 返我登入唔到d圖俾你，有得搵架咩

上唔到網幾個月先發現自己一直交緊錢，你怪得邊個

你坐左幾耐？

明顯係死5毛, 負評 block 得

男人老狗為幾十蚊同人開火
自己明知個app用唔到 又唔打去問
人地一早講咗自動續 你又話唔知 唔理
你同叻哥有咩分別
垃圾post [black]拉[/black]

樓主肯定未subscribe過嘢

電話號碼加即時password
登入唔到呃邊個
定係弱智

我同意你的確係貴， apple news (美國蘋果公司）都係10蚊美金 ，但多野睇到爆好多雜誌

btw 現實黎講apple daily 50蚊一個月都應該未必養得掂肥佬黎，始終比中共斷哂廣告，大家加油吧

你都On撚9

跳樓死撚咗佢啦，5草都唔捨得比，睇文滙大公啦冚家鏟

蘋果唔岩你睇, 睇立場啦

on9 每個月收咗錢會send email過嚟 有咩理由會幾個月都唔知
自己柒就認咗佢啦

其實我都係，但冇所謂

分化狗

BLOCK

咪係 乜野事
上唔到網唔係即刻打去問 而係屌撚完就算
條友上唔到網係抵死

你冇用到關人撚事
你訂左報紙冇睇到係咪要屌人唔提你睇?
Netflix訂左唔得閑睇係咪要追返D月費

笑死 樓豬戇鳩仔嚟
體諒吓
拉！

接受到啦
因為平時有訂開紙媒同雜誌
資訊同新聞係要錢架

之前登入唔到我曾經要求重置密碼2次

屌你
你自己冇睇清楚又訓撚咗唔撚知
關人哋咩事

新聞唔洗錢啊

五毛露出狐狸尾巴了

佢上唔到網幾個月但又可以係19日前開到post
你話電腦上到網嘅 又點會check唔到蘋果收費email 咁樓主乜鳩都唔睇都唔好屌蘋果啦

你搞唔掂咪打去蘋果lor 屌

幾撚大個人呀我學生番part time都照訂啦 一個月50蚊都比唔起?
喺香港真係跌都跌左 買兩杯茶飲都冇左

有無用過Netflix?
所有subscription service都係咁

新香港人？

用家問題
蘋果一向如此

明顯佢弱智仲係度呀之呀阻啦.
我媽年紀大login唔到都識打電話去CS問啦. 係度嘈咩呢?

你條弱智狗
比埋 客服whatsapp 你9333 3530
弱智唔好用智能電話

忙到無時間囉

其實我返工好忙

樓豬應該未撚比人屌過屎眼
走出黎柒 打大個屎眼人屌
咁中意屌人老母呀

收嗲啦 含柒啦

啊蛇，OT錢唔夠比？

唔知以為每月碌你五千銀
心態又垃圾
個人又垃圾

咁你就收皮啦

又係呢d陰濕plan
明明係濕鳩野 常態化左就當係正常
掉轉槍頭仲可以blame the victim
這就是香港

所以今時今日仲有人屌人唔守法
條文寫明家麻

So you're free to murmur here and not having time to hit cs up.
Bullshit.

12月啦
喂，阿哥

pull

唔鐘意俾50蚊咪cut囉
有人阻你咩？

包起你

幾十蚊都喺度嘈...真係可憐

幾草野都屌哂鬼

都話唔係呢個問題

morning sir

訓左幾耐

毋須額外手續，自動續訂「日日$1.68計劃」

On9
蘋果可以揀訂唔訂
法律可以揀遵唔遵守？

即日cut係咪賠番果日既錢呀咁
人地禁粒制係比三蚊一個月唔係日費
佢突然轉收日費係要人主動cancel而唔係比人決定俾唔俾
係原則上就已經係有問題
佢如果而家講緊唔係一日收幾蚊
而係收幾千 咁成件事又仲有冇問題
常態化錯誤觀念 係唔會令件事變岩
你可以話佢法律上岩 乜撚條文寫明
但無可否認成件事就係陰濕

樓主自己ON9

cut完係可以繼續睇到9月1
乜嘢咩賠返戈日嘅錢啊
你到底有冇用過

咁唔訂係咪賠番果幾蚊
係就冇野 唔係就強迫收費

人地之前係咁提你啦 拉

咁咪ok lor
咁樓主嘈乜鳩
利申冇用過

同埋3蚊講到明係 7月4睇到9月1
乜撚嘢3蚊一個月
你腦退化定自己無用過？

same
不過十月果時已發現

你on9㗎？

冇用過咁你係到嘈乜鳩

利申冇用過
咁樓主嘈乜鳩

因為連登反共就是正確

提撚左你幾十萬次啦屌你老母
佢係自己個app到置頂左成個月
屌你老母你自己睇唔到仲賴佢？
唔通佢登大公報同你講9月開始收費呀？

佢講左好耐，有圖有email，
講完又講，點解都唔知蘋果自動續月費

佢話上唔到網幾個月

要識騎馬先評得馬既論調

人哋有解釋得好清楚，我仲嫌佢煩

你訓醒未

弱智真係唔好生存喺香港

拉

所以外行人評馬咪俾人屌唔識嘢囉

每日1.68我明 即係50.4一個月
但我啱啱睇月結單
先發現10月係收48.72
點解會咁

根本就係mon po蛇黎，係到玩野

每個人都要有check e-mail 習慣

自己俾左錢就好應該著緊下
蘋果有通知過月費變更詳情
而且樓主應該唔只一次收到invoice
Email 唔睇都算
信用卡statement 都要睇一次啦掛？

你唔好咁負面啦

on9你唔記得自己用咩登入

shut up and take my money

唔check自己月結
又唔check email
又唔睇subscription條款
2019年喇瞓醒未

垃圾PO 由佢沉啦
講到好清晰點收費
同埋隨時比你CUT 得, 仲要段日計錢
一買一賣都比on9 樓主講到黑店咁

你唔洗扮啦 低質到咁撚明顯 當其他人on9?

登記左但從來無睇過蘋果咁濟
而家當捐款支持下肥佬黎
btw山區兒童 無國界果d 已經cut L哂

因為到9月1都係3蚊戈陣包埋
即係得29日係俾1.68
1.68x29=48.72

最神奇係我今日竟然登入到

條友假膠味濃，徹退啦

50元好貴？

一日兩元都唔洗

香港最後一份唔係藍色嘅報紙

10月扣9月錢
9月2先計 所以比少日錢 = 48.72
張單有寫比你架

講真 唔係再理 膠到咁

九五搭八

Ok u win

醒啦仆街

智力有問題？而家人哋係畀你取消，你自己唔取消係度叫春

Thanks
我成日唔睇野就俾錢

用google login 同email login 唔同

一開始已經話3蚊個價會調整
仲要改嗰陣有晒通知 做咩姐你

50數咪當跌左囉 咁大驚小怪

唔睇咪當捐錢
蘋果有咩問題 垃圾五毛

岩岩課左金俾公司

取消訂閱有冇得賠係另一個問題黎
以我所知有d商戶係你唔滿意服務/當月取消退返一個月訂閱費俾你

但而家係樓主話蘋果唔聲唔聲陰濕收你錢
依個指控好明顯有問題

認真，無問過同意就咁做，好唔清唔楚
即刻unsub左
唔係錢問題

愈收愈貴 戇鳩
佢一轉$3我已經唔撚睇

你訂閱果刻佢已經會講明之後你唔取消會自動續落去嫁喎

我都想問點樣取消訂閱本身張卡已經冇乜quota 俾佢碌爆咗先知
利申：學生

懷疑係淋病開po
200萬人屌逃犯條例有
淋病：200萬人唔理解條例

用網頁版登入

話說林鄭收回左逃犯條例啦

明明sub嗰陣寫明係咁
仲要大大隻字 盲架你?

我都係交完發現登入唔到，白比左三個月定四個月錢
整番個密碼咪入去睇囉

值得比

禁pk

唔係我老母想睇既話早就unsubscribe

盲撚 人地大大隻字寫到明

係咪又出黎㭍

你坐左幾個月監?

yes 已投共

大大隻字寫 53 蚊 我心服口服
而家咁樣係手法上麻麻地囉
任何人發現到原來繼續扣 都會有保留 好老實

男人老狗孤寒都咁 少少錢攞黎講

$50都算貴？
咁幾多錢先叫合理

50蚊都俾唔起？

分化撚

Block

subcribe果陣條款寫得好清楚

取消訂閱要上web版搞啊
你班乞衣50蚊都俾唔起
一日1.68有幾貴啊on9
咪撚再打嚟話退錢！

自己唔睇清楚條款
又喺度怪人
on9999999

今日甦醒

盲人聽收音機啦

搬龍門

單機喇， 仆街

你自己on9

Show blocked user - 話題終結者

大大隻字由day1寫到而家係$50
真係只賺你三蚊你等佢執啦

我9月果陣訂埋壹仔，覺得內容唔夠豐富，11月30號已經登出左手機同平板電腦account，但係12月1號張單佢照收我錢，請問點先可以cut到？

我join咗兩個plan，人地有講呀，手足太忙無睇？

上蘋果日報網頁版

你自己戇鳩鳩

絲打啱啱出冊？

照俾

BLOCK 分化狗

你死啦
就算蘋果係泛民喉舌，成日抹黑打壓本土派
你都唔可以嫌佢貴咖

你知唔知而家一份報紙幾錢